遊玩時開心一點不必掛念我

唔洗講呢句都冇人掛念你啦

[行動po]香港人日程表更新